天水圍係送頭 淘大又係送頭 今日係咪無活動？

邊度都係送頭 唔去得

你地成班都弱智
應該打既時候唔打
成堆狗去左淘大保護黑社會你地就想出去打

等送頭比人笑柒啦

同打狗一樣，打啲落單既就得
唔需要硬碰硬
要10個打1個，唔係1個打10個
各區接放工
低調先盡興

去愛丁堡please

手足唔好去淘大，紅色幾乎邊佈成個商場

唔好搞撚錯
唔係唔還手
係還手個時一大班阻膠出黎阻撚住曬

「唔好打呀」
「再打會死人呀」

轉去愛丁堡

仲有愛丁堡

聽日見！

有手足比人圍緊丫屌

唔駛理班懦弱既人

popo 打人果時又唔見呢啲撚樣出黎擋棍

自己邊區近咪去邊區囉

阻膠點敢呀

阻膠最撚叻咪就係話還手會轉風向呀
會影響到國際聲譽

阻膠我屌曬你地老母 唔撚滿意？出黎隻揪囉

本身港島就有活動

下星期過香港民主及人權法,忍一忍佢地先
唔好送頭,唔好畀位藍屍抹黑

參議會都只係schedule左hearing
審議法案嘅第一步都未過
要通過最快都係10月尾

長期戰，而硬碰硬又送頭，冷靜啲唔好一時畀仇恨冲昏頭腦